don’t FF too much

請善用不推文回覆!

我好鍾意你姐姐啊！

我好鍾意你啊！姐姐

理性上，我唔應該咁ff, 但感性上我控制唔到自己去ff!!!

有冇人明啊